有水炮車，就出校巴

中大手足，諗辦法啊，擋又好，撞又好，咩都好

快諗計

有無司機教路啊，人命關天啊

水炮車上到中大 ?

真係水炮車

其實而家班狗企曬橋
咁窄真係唔好搵車撞

推

唔好理有無水炮車，佢出槍，就出車反擊，全香港人救人啊

中大手足,走啦

記唔記得機場鄧寇克行動啊，快出黎頂狗唔好俾佢地入中大

推 開車既出大埔公路

塞埋架垃圾水砲

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

可唔可以入宿舍避下呀

宿舍叫圍捕，而唔係避

大直路，搵重野壓住油門，最好油箱有爆炸物，一撞成架自爆，
利申講緊GTA。

GTA 一壓油門就會行

處理傷者先吖